阿仙奴和到波我即刻死

反口不得好死

2-0
無了